趁有利潤 將隻27000熊換28000熊！！！

大户有得睇就冇得食

要上28000了

發夢

樓主270換唔到啦 一開就打把

上星期換左啦

到啦

23000

沖啊熊軍

千跌